侯利亞：係時候頒冠軍畀利物浦

【Now Sports】利物浦前領隊侯利亞認為，即使賽季不能恢復，也應該把冠軍頒予利物浦。

1998–2004年執教利物浦6年，包括在2001年贏得歐協盃（歐霸盃前身）、英足盃及英聯盃成盃賽「3冠王」，偏偏未能領軍贏得英超冠軍的侯利亞（Gerard Houllier），深信在尚餘9輪比賽而在聯賽榜首放領25分的利物浦值得封王，贏得球會30年來首個頂級聯賽冠軍。

侯利亞認為即使新型冠狀病毒最終導致英超未能復賽，也應該把冠軍頒予紅軍：「是的，那是法國的處理方法，（冠軍）給予巴黎聖日耳門，他們領先12分，而我認為利物浦只需要兩場比賽就贏冠軍。」

這名72歲法國籍名帥續說：「如果分差也許只是2、3分，那麼你還可以為給予落後球隊一些機會而爭辯，但25分不可能不成為冠軍，他們配得上。」

圖片來源 : ©AFP

比個冠軍利有咩所謂
最煩係升降班果幾隊難settel

*settle

留名睇重開連敗第二收場

好有所謂

問題唔係邊隊冠軍 比利拎都無異議架啦
係歐聯歐霸位同升降班問題搞唔掂

btw平常心啦

早d畀會畀人話有心造畀利
遲d畀就可以話跟人/無得揀

候利亞咁都唔識

是鳩旦啦，至多計返個冠軍%比利身浦

照以家判冠亞季同包尾3隊都得
冇可能贏曬所有賽事避降班
係歐霸券有得鬥下
咪開個4強賽比曼狼熱

利狗好命咋
唔比之後全部輸晒無左冠軍？

我利

連敗有咩所謂 鏝輸2場就夠

平常心啦

小強 11/12 最後十場拎22分wor

又冼腳

得屈仔般尼茅夫韋仔同分白禮高2分,整個四強賽輸左降班

候利亞 呢排撈馬咩 ??

叫第2-4名聯隊對利物浦踢一場好過啦

2019-2020英超冠軍 利物浦*